有理由相信香港食用水已受污染，由今日起要飲樽裝水

樽裝水應該會少d二惡英，香港正式同中國接軌

有冇濾水系統可以防二惡英？

由鉛水開始一早飲樽裝
但出街煮食用水避唔到

防到幾多得幾多，可用濾水器

邊隻牌子好啲

3M有無推薦

要用活性炭過濾
蒸餾水嗰D唔知得唔得

睇過屈臣氏蒸餾水，但原產地係香港，蒸餾未必隔得走二噁英，仲十五十六緊買唔買好

咪一樣

蒸餾點會分隔唔到
都未講本身二噁英溶唔溶係水

認真，住九龍區, 最近無啦啦爛咀角
一轉左飲樽裝礦泉水即刻無事
香港食水真係有啲問題

睇住班警狗對朝早開花冇哂辦法真係大快人心

但係佢一定有再過濾？

其實係唔係最平個d活性碳過濾器已經過濾到？

本身d水都有問題 用濾水器都唔夠做
而家都係飲返樽裝水
上hktvmall 訂4L個d最抵飲

睇下蒸餾既原理先再講

終於明點解大陸人成日飲樽裝水
而家香港搞成咁，真係接曬軌